點解搵唔返愛港愛自由就有波睇果個POST?

你還返對波畀我丫

巴打絲打你地係邊丫?!波呢